唔好講咁多 下次你到現場幫拖

屌你老母

咁都有得嘈啊！？

你地係咪好撚得閒啊！？

唔好講咁多 下次你到現場幫拖

你話要還拖啊嘛

我唔係鼓勵比人打

事實係受左咁多拳

先令到個肥佬可以洗定個八月十五

只想講

還拖都要小心啲！

唔好比狗反咬

黑警廢老死全家

我無野講